有冇巴打係封鎖區入面？

咩環境

好在封城之前走得切咋

夜晚嗌聲中國人加油幫同區打氣

有無藍屍偽人拍片幫佐敦加油

佐敦加油，香港加油

頂撚住啊
如果有